{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 돌담이네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を遵守してください。 施設内で施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償もできます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典のうち、個別バーベキューは客室前の庭で使用でき、炭とグリルの料金は1回の利用は無料で、2回の利用は15,000ウォンです。 愛する人とおいしいバーベキュー パーティーをお楽しみください。 一軒家ペンションは、お子様と一緒にご利用の際、安全にご注意ください。 一軒家の客室はプライベートな空間で、家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 売店やコンビニは徒歩1分のところにセブンイレブンがあります。 客室には基本調味料が完備されており、調味料の項目はペンションの状況によって変動することがあります。 客室には常備薬があり、具備されている項目もペンションの状況によって変動することがあります。 周辺の観光地としては、 ヒョプジェ海水浴場、ドマパーク·済州サボテン村があります。 この距離は車で基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約時に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設内で物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設内で施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償もできます。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "予約特典のうち、個別バーベキューは客室前の庭で使用でき、炭とグリルの料金は1回の利用は無料で、2回の利用は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ヒョプジェ海水浴場、ドマパーク·済州サボテン村があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 598
    }
}